前排見到D人喺超市搶廁紙，諗到樣野黎突破盲腸

Ｄ人快手喺超市Ｄ架上面搶到成車廁紙，排緊隊去俾錢
我太遲去個架度已經冇晒啦
咁如果我去人地架車度拎走其中一條廁紙咁會點樣？

— 冇事喎，佢都未俾錢，件貨係超市嘅，我記得俾錢先走就得啦
— 搶野喎（但我唔知點算搶野）
— 只係道德上唔岩

一 你on9，搶乜柒

行為不檢 擾亂公眾秩序掛

你仲低質過支那人

屌，即係咁講唓，我冇話要咁做
如果有人對我咁做，我都要有夠多理由去屌９人嘛

件貨係超市嘅，有最終決定權，佢中鍾意賣比邊個都得。如果知道你係搶人地果件貨，可以唔賣比你。

姐係你有諗過買一車廁紙?

我買一條都可以俾人搶嫁

真心 佢搶得你姐係唔打算同你講道理 你一係郁手 一係算